旺角左膠出沒

事源個大陸人影大頭
我已經無撚力氣再屌

Goodnight SIR!